9.15 嚟銅鑼灣食雞脾

咁坻食唔係唔嚟銅鑼灣分店一齊食呀？

優惠一至五限定

自膠

好撚柒

屌你咩
我聽日實會比你fake左出去
樓豬你企定定比我屌啦

歡迎出嚟挑機

一至五

IT開倉

聽日去食雞脾啊我

聽日無你就知死

無雞脾 出去食下肉丸都好呀

915 銅鑼灣見

係囉 出左嚟先啦 無雞脾食 食其他

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

超諗同！